屌你老味 係咁眨眼咁話無忍暪 真係好好好好笑

dllm全球人類is watching you chan laugh chi